覺唔覺冇撚用既人先會上連登圍爐取暖

中納

一齊取暖

納dee係狗唔係人唔洗開取暖Po

衲狗識d野